點解我地要每個月出糧比呢班死偽進仔

究竟可以點做!

成班無撚腦白痴成日蛇王屌你老母 反智都無得再反